【戰雲密佈】解放軍北部戰區緊急部署 陸海空火箭軍聯合作戰

據總部位於香港的中國人權民運信息中心透露，因應朝鮮半島局勢，今天200名北部戰區陸、海、空、火箭軍的將校軍官，已在瀋陽北部戰區「聯合作戰指揮中心」緊急集結，並已制定應對目前朝鮮半島危機的作戰計劃。

該中心稱，解放軍以前的「瀋陽軍區」有詳細的應對北韓危機向作戰計劃，但北部軍區近日的作戰計劃可能有別於前瀋陽軍區，因為要進行區陸、海、空、火箭軍的「聯合作戰」。

中國人權民運信息中心

一齊去嫖

睇左【聯合摺被指揮中心】

練摺被定人海戰術？？？

你冇睇錯啊

金仔上台到今日係咪殺哂親中派
好明顯中國已對北泡失去控制

北韓啲hiv/aids全部都係因為叫大陸雞染上